#T3D_palet_demo_2.0
##Описание проекта:
Демо проект по презентации задачи паллетирования на базе робота
Hanwha hcr-5
## Внешние вид:
![](render_isometric.png)
![](render_top.png)
![](render_front.png)
## Список компонентов версии:
1. Hanwha hcr-5 sn/ RB102AC400256 Login: Admin pass 170502 
2. Конвеерная лента 1ш
3. Вакуумный захват Gimatik kit-ur-v 1шт
4. Компрессор Fubag Service master kit 1шт
5. Частотный преобразователь Prostar 6100 1шт
6. Оптический датчик диннии  Autonics BPS3M-TDT-P 2Шт
7. Блок питания 24В 1шт
8. Входной автомат 16А 1шт
9. Контакторы 2Шт



## История изменений оборудования:
V 2.0
 Электрощиток: контакоры заменены на Реле.
Com - Общий провод Частотника
Fwd - клема Fwd частотника
Rev - клемма Rev частотника
InFwd - DO0 Котроллера робота
InRev - DO1 Котроллера робота
Gnd - 0V Котроллера робота
![](rele.jpg)

V1.0 Добавлено:
* Основное описание проекта
* Первоначальный список элементов ячейки
* Схема подключения контактов контроллера робота
* Схема подключения контактов электрощита
* Файл программы робота
* Внешний вид стенда


## Электрические подключения версии:
Контроллер робота
![](hcr_palet_pinmap_v1.0.png)
Электрощит, где:
- К1 -- L Контакт Частотного преобразователя;
- К2 -- N Контакт Частотного преобразователя;
- К3 -- COM управляющая клемма частотного преобразователя;   
- К4 -- COM управляющая клемма частотного преобразователя;
- К5 -- FWD управляющая клемма частотного преобразователя;
- К6 -- REW управляющая клемма частотного преобразователя.
![](elictricbox_v1.0.png)



##Файл программы:
###V 2.0
Переработана программа полнотью на Script.
* умная инициализация через init.script
* Перемещение робота осуществляется через переменные: pj1,pj2,cj1,cj2,pp1,pp2 остальные пермещения относительные.

###V 1.2
 Отлаженн цикл работы, Установлены скорости. Для реальной работы потребуется корректировать целевые точки в завсисимости от физической фиксации истемы.


###V 1.1
Реализован полный цикл перемещения 4х коробок с одного паллета на другой и возврат в исходное состояние. **Может потребоваться изменение конкретных целевых точек**

###V 1.0:    
Управление конвеером роботом. Цикличное перемещение объекта по ковейеру между датчиками.

 













